藍屍宣稱十一將被恐襲十大商場曝光

整圖果個

地理零點幾分，得德福差唔多位
數學零分，數手指都數錯

IFC去撚左貝沙灣個位

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

-1

點解冇屯元，係咪玩歧視

青衣城唔喺青衣島

專業少少啦唔該,定係根本弱智

青衣城

海洋公園

無一個岩位

又係強國人呃D 無知藍絲

查下地圖先啦不過藍屍識撚睇地圖咩

驚就唔好出街丫嘛

d支那人攞住幅地圖亂點，下次畀幅有地型既佢地啦好多點晒上山啦

青衣城點解會

弱撚智

新城市仲近葵芳過新都會

呢條友亂咁帶風向燒商場，實質匿埋食雞髀去馬場

可唔可以寫到個死字

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

五毛點會識香港d地方名

恐怖分子記者會用呢幅圖點解無人問阿sir你地係咪會派人去圖上九點到守

支那人型不奇怪

青山？

張地圖笑撚死我

會唔會因為呢樣
中華人民共和國測繪限制

所以由監獄望出黎都移左位

除咗德福比較接近，其他都錯到離罩
藍絲精神 是是但但

殺市民嘅係邊一個？大家心知肚明。

數極都係得9個

有啲懷疑整圖嗰個唔係香港人嚟
IFC去咗海洋公園度

時代廣場去咗淺水灣度

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

有班警察毅進仔
人又廢 又要威

屌，笑撚咗，地理同數學都係毅進程度，無可能係文宣組出品

無計，藍屍多低智人士，諗到用地圖已經好難得

東薈城 笑撚咗 出咗青嶼幹線

冇收到飯盒？

德福都唔啱啦
飛鵝山山腰vs山腳

十大?
我數左兩次

新城市喺馬騮山

死蠢藍屍

黃竹坑嚟同貝沙灣都差好遠呀清

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

真係替藍屍可憐。做一張poster都錯漏百出。

吾該文宣專業小小，讀下geo架

聽講到時好似會有飛碟係51區過黎 大家小心